今日收到張銀紙 上面寫咗啲狗隻失蹤資料

睇黎係有人想尋回佢隻狗
不過我為咗專心工作無影低
其他狗主千其唔好仿傚 因為咁樣係犯法架!

屌 應該PO去寵物台